[反送中] 二讀、全體審議及三讀 時間表及詳情

開會日期 及 時間
(梁君彥已表示限66小時辯論(包括審議及質詢), 料下周四(20/6)表決)
(原則上，每條修正案議員可發言不多於15分鐘，但主席會按情況剪布)

日期 - 時間 (需時)
12/6 (星期三) - 13:30 - 20:00 (6hr 30min)
13/6 (星期四) - 09:00 - 20:00 (11hr)
14/6 (星期五) - 09:00 - 13:00 (4hr)
17/6 (星期一) - 09:00 - 20:00 (11hr)
18/6 (星期二) - 09:00 - 20:00 (11hr)
19/6 (星期三) - 11:00 - 20:00 (9hr)
20/6 (星期四 - 死線) - 09:00 - 20:00 (11hr)
合共 = 63小時30分鐘

修正案數目
1項修正案(由局長提出), 153項修正案(由議員提出)

會發言的議員
(22位議員)
涂謹申議員、黃碧雲議員、林卓廷議員、鄺俊宇議員、許智峯議員、郭榮鏗議員、張超雄議員、莫乃光議員、葉建源議員、鄭松泰議員、范國威議員、李國麟議員、郭家麒議員、楊岳橋議員、譚文豪議員、陳志全議員、梁繼昌議員、毛孟靜議員、尹兆堅議員、胡志偉議員、區諾軒議員及朱凱廸議員

修正案二讀順序
(詳情請看最後連結)
5項：關乎經制定的條例或特別移交安排的生效及失效日期
1) 譚文豪議員 (1項修正案 )
2) 陳志全議員 (1項修正案 )
3) 陳志全議員 (1項修正案 )
4) 胡志偉議員 (1項修正案 )
5) 胡志偉議員 (1項修正案 )

19項：關乎特別移交安排的定義及適用範圍
6) 涂謹申議員 (1項修正案 )
7) 涂謹申議員 (3項修正案 )
8)
9)
10) 黃碧雲議員 (1項修正案 )
11) 張超雄議員 (1項修正案 )
12) 莫乃光議員 (2項修正案 )
13)
14) 范國威議員 (1項修正案 )
15) 范國威議員 (1項修正案 )
16) 陳志全議員 (1項修正案 )
17) 陳志全議員 (1項修正案 )
18) 梁繼昌議員 (4項修正案 )
19)
20)
21)
22) 尹兆堅議員 (1項修正案 )
23) 尹兆堅議員 (1項修正案 )
24) 尹兆堅議員 (1項修正案 )

26項：關乎特別移交安排適用的罪行、可判監 罪行的刑期門檻及該等罪行的追溯期
25) 涂謹申議員 (1項修正案 )
26) 涂謹申議員 (1項修正案 )
27) 涂謹申議員 (1項修正案 )
28) 涂謹申議員 (1項修正案 )
29) 鄺俊宇議員 (1項修正案 )
30) 鄺俊宇議員 (1項修正案 )
31) 鄺俊宇議員 (1項修正案 )
32) 許智峯議員 (1項修正案 )
33) 許智峯議員 (1項修正案 )
34) 鄭松泰議員 (1項修正案 )
35) 保安局局長 (1項修正案 )
36) 李國麟議員 (1項修正案 )
37) 郭家麒議員 (2項修正案 )
38)
39) 楊岳橋議員 (1項修正案 )
40) 陳志全議員 (1項修正案 )
41) 陳志全議員 (1項修正案 )
42) 陳志全議員 (1項修正案 )
43) 陳志全議員 (1項修正案 )
44) 陳志全議員 (1項修正案 )
45) 陳志全議員 (1項修正案 )
46) 梁繼昌議員 (3項修正案 )
47)
48)
49) 毛孟靜議員 (1項修正案 )
50) 尹兆堅議員 (1項修正案 )

72項：關乎啟動特別移交安排的程序，以及特別移交安排的限制／條件／保障
51) 涂謹申議員 (1項修正案 )
52) 涂謹申議員 (1項修正案 )
53) 涂謹申議員 (1項修正案 )
54) 涂謹申議員 (1項修正案 )
55) 涂謹申議員 (1項修正案 )
56) 涂謹申議員 (1項修正案 )
57) 涂謹申議員 (1項修正案 )
58) 涂謹申議員 (1項修正案 )
59) 涂謹申議員 (1項修正案 )
60) 涂謹申議員 (1項修正案 )
61) 涂謹申議員 (1項修正案 )
62) 涂謹申議員 (1項修正案 )
63) 黃碧雲議員 (1項修正案 )
64) 黃碧雲議員 (1項修正案 )
65) 黃碧雲議員 (1項修正案 )
66) 黃碧雲議員 (1項修正案 )
67) 林卓廷議員 (1項修正案 )
68) 林卓廷議員 (1項修正案 )
69) 林卓廷議員 (1項修正案 )
70) 林卓廷議員 (1項修正案 )
71) 林卓廷議員 (1項修正案 )
72) 林卓廷議員 (1項修正案 )
73) 林卓廷議員 (1項修正案 )
74) 林卓廷議員 (1項修正案 )
75) 鄺俊宇議員 (1項修正案 )
76) 鄺俊宇議員 (1項修正案 )
77) 鄺俊宇議員 (1項修正案 )
78) 許智峯議員 (1項修正案 )
79) 許智峯議員 (1項修正案 )
80) 郭榮鏗議員 (1項修正案 )
81) 郭榮鏗議員 (1項修正案 )
82) 郭榮鏗議員 (1項修正案 )
83) 郭榮鏗議員 (1項修正案 )
84) 郭榮鏗議員 (1項修正案 )
85) 郭榮鏗議員 (1項修正案 )
86) 張超雄議員 (1項修正案 )
87) 張超雄議員 (1項修正案 )
88) 葉建源議員 (1項修正案 )
89) 范國威議員 (1項修正案 )
90) 范國威議員 (1項修正案 )
91) 范國威議員 (1項修正案 )
92) 楊岳橋議員 (1項修正案 )
93) 楊岳橋議員 (1項修正案 )
94) 楊岳橋議員 (1項修正案 )
95) 譚文豪議員 (1項修正案 )
96) 陳志全議員 (1項修正案 )
97) 陳志全議員 (1項修正案 )
98) 陳志全議員 (1項修正案 )
99) 陳志全議員 (1項修正案 )
100) 陳志全議員 (1項修正案 )
101) 陳志全議員 (1項修正案 )
102) 陳志全議員 (1項修正案 )
103) 陳志全議員 (1項修正案 )
104) 陳志全議員 (1項修正案 )
105) 陳志全議員 (1項修正案 )
106) 陳志全議員 (1項修正案 )
107) 陳志全議員 (1項修正案 )
108) 陳志全議員 (1項修正案 )
109) 陳志全議員 (1項修正案 )
110) 梁繼昌議員 (1項修正案 )
111) 尹兆堅議員 (1項修正案 )
112) 尹兆堅議員 (1項修正案 )
113) 尹兆堅議員 (1項修正案 )
114) 尹兆堅議員 (1項修正案 )
115) 尹兆堅議員 (1項修正案 )
116) 尹兆堅議員 (1項修正案 )
117) 尹兆堅議員 (1項修正案 )
118) 胡志偉議員 (1項修正案 )
119) 胡志偉議員 (1項修正案 )
120) 胡志偉議員 (1項修正案 )
121) 胡志偉議員 (1項修正案 )
122) 區諾軒議員 (1項修正案 )

13項：關乎交付拘押的法律程序及文件認證
123) 郭榮鏗議員 (1項修正案 )
124) 郭榮鏗議員 (1項修正案 )
125) 郭榮鏗議員 (1項修正案 )
126) 郭榮鏗議員 (1項修正案 )
127) 張超雄議員 (2項修正案 )
128)
129) 鄭松泰議員 (1項修正案 )
130) 鄭松泰議員 (1項修正案 )
131) 范國威議員 (1項修正案 )
132) 楊岳橋議員 (2項修正案 )
133)
134) 梁繼昌議員 (2項修正案 )
135)

19項：關乎相互法律協助安排的定義及適用範圍
136) 涂謹申議員 (1項修正案 )
137) 黃碧雲議員 (1項修正案 )
138) 張超雄議員 (1項修正案 )
139) 莫乃光議員 (1項修正案 )
140) 鄭松泰議員 文 件 (1項修正案 )
141) 范國威議員 (1項修正案 )
142) 范國威議員 (1項修正案 )
143) 范國威議員 (1項修正案 )
144) 李國麟議員 (1項修正案 )
145) 郭家麒議員 (1項修正案 )
146) 譚文豪議員 (1項修正案 )
147) 譚文豪議員 (1項修正案 )
148) 譚文豪議員 (1項修正案 )
149) 陳志全議員 (1項修正案 )
150) 毛孟靜議員 (1項修正案 )
151) 胡志偉議員 (1項修正案 )
152) 區諾軒議員 (1項修正案 )
153) 朱凱廸議員 (1項修正案 )
154) 朱凱廸議員 (1項修正案 )

相關文件

請問可以點阻止人渣們投票？

pish

大家記住，如果飯民俾人抬出議事廳，佢提出嘅修正案係可以唔處理嘅，即係最多少咗15分鐘

推

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁

即係聽日其實下午1點半先開始？

係

咁即係其實應該中午前先包圍 效果更好？

你要包圍其實幾時都包到又冇人阻你嘅，問題係 - 你唔攻入去，佢照開會照通過，咁又有咩用!??

有有辨法阻住佢地入去開會

有! 令佢地永遠都出現唔到咪得……

咁之前嘅所謂“朝早就會通過”係咩意思？
即係其實聽日都未係死線，而係只係重啓二讀？

聽朝早上立法會係會開會，不過議程安排咗做其他質詢先，「送中」條例會議安排咗喺1點半開始

詳情請爬番頁頂連結睇睇

明白
即係所謂嘅「中午出黎已經乜都過曬」只係誤導

up

理論上，主席要「瘋狂玩嘢」至會聽日直接過到(近乎冇乜可能)，就算好多飯民被抬走嘅話(唔係全部)，最快都要聽晚打後至三讀到

推！！！

經過統計，以下議員係有最多嘅修正案，如果佢地被趕離會議廳，審批時間將會大幅縮短：
涂謹申
陳志全
林卓廷
郭榮鏗
尹兆堅

係驚主席突然限發言時間再剪布，或者泛民自動申請離場
再講，12拖到20都唔樂觀

[反送中] 請大家一齊𥄫實呢幾位議員